你個春袋係咪特別大可以週街去！我而家就代表共產黨懲罰你！

仆街笑到我標眼水

共產黨叫你奶hi屋企你唔聽！

好無聊 唔知有乜好笑

俾下面ok?

紅字為笑點
無

你個名紅色

你今日轉左未？

廣西? 全部撚轉晒閪

唔用「撚」用「閪」

成段錄音聽完，我諗連登仔會好失望，支那人仲對支共好有希望

屌，好撚好笑喎
啲口音同粗口都笑到我仆街

唔撚係仲有希望呀嘛
仲要係廢老

共產黨叫你奶hi屋企
知唔知biang 毒嘅重要性！

Oh thx

把聲幾似林匡正

把聲

完全聽日出男定女

好激動

廣東話嘅精髓

佢地個閪字用得好頻密

唉，啲柒人重提文革，病毒同文革都喺你嘅黨搞出嚟。重話佢代表共産黨屌人，愚民

佢哋唔係唔知
不過係被洗腦以為黨可以帶領佢哋前進
被訓練到唔會懷疑，唔敢懷疑